中環有房出租俾人食飯 一個人30蚊一個鐘

On9

短聚集團

裝置藝術？

正啦 可以順便爆埋房

真係識做生意

邊度見到的

諗起日本網吧啲AV

正

有床就超抵屌

食飯？我食精添呀

認真一問

有冇犯法

冇嘅話 組團去

冇電話地址？

屌，都話出一樓一包飲包食包屌套餐服務㗎啦

SOD VR

大家認鳩住呢個五毛支那仔

終於唔使lunch留喺Office對住班八婆

你諗得太多！邊可能$30/hour一間獨立細房？ 我估係一個商廈單位，聚晒所有人坐o係度食飯！

抄鳩我橋

香港土地問題係人為

香港人食飯食到唔見得光連狗都不如

$30租一個租劏房？
傻咗？

有冇 wifi 上網

食餐飯搞咁多野，出出入入果d人又唔知有冇病毒，我寧願一個包一杯drink，後樓梯搞掂

便所飯堂

師兄飲開咩drink?

香港人究竟做錯咗咩 有個咁嘅濕鳩政府

食個飯要加多$30

如果兩間餐廳夾埋
A做外賣，B做食飯空間
隔日換一次
有冇得諗？

低能
上手如果有病毒，下n手全部中招

香港地果然處處商機(有物業)

B餐廳犯法
唔理你係邊度買返來食,食店一堂食就犯法

好可憐

搵女同事夾平啲，名為食飯，實際

封關
封關
封關

中環中心地下有OPEN AREA比人食飯

食lunch要額外比錢租房 陰功

酒店房 出租

佢冇講錯

遲D就會出一個便所飯群組

141?

正，我中左招一定去，等大家一齊攬炒

whatapps 54173298

唉，香港政府

香港真係荒謬到極

好撚彩返office工

租房食飯群組

諗起之前單新聞
開房食飯

麥生領先全港

其實D房無人清潔仲危險過係食肆堂食.

即係你覺得防止疫情擴散應該繼續開食肆?

中環一早有

去網吧都係十蚊
洗唔洗30呀

香港人不嬲係咁
好聽就叫生意頭腦

做清潔嘅工友真係好慘

有無得瞓晏覺

娛樂場所唔俾開

香港人真係點都唔會放過搵錢既機會

有無犯法

50蚊爆房

相對既措施 要有相對既行法
點解啲人要係出邊食飯
係因為你要人返工 又唔比人出面食野
要人諗方法解決 食餐飯都咁苦
係邊個既錯 點解要咁慘
你不如下次禁人搭車
要人行路返工

或者我問你
即係你覺得防止疫情擴散應該繼續返工?

留名睇條傻尻點駁

推願榮光歸香港

好想睇間房

新增午飯群組

+1

禁早午堂食，根本仲衰過唔禁；侷住啲病毒四散

我幻想係 uniqlo試衫室 加張枱
咁諗會唔會太豪華？？

又幾有生意頭腦

一月講封關講到依家 都未封 條豁免list就水蛇春咁長
而家就去封食肆 但就無比任何措施解決無office打工仔食飯問題 又唔支援食肆小店 話禁就禁 搞到d人係街食 租房甚至喺廁所食

唔通你認為港共逼到人喺廁所食 又可以防止疫情擴散？
依家唔封關 停完食肆遲早咪又爆過

CLS 活成咁

請問封咗關未
請問啲毒係邊度黎？食肆培養啲毒出黎？

算唔算娛樂場所

屎,可以食
關.不可封

名: 唔係Party Room(係Party Room)

弱智，餐廳入面見到有人食飯就拉啦

又食又拎

幾撚識搵錢

網吧唔係娛樂場所

快啲駁上面位巴打啦定駁唔到啊

上一代懦弱無能
有能力嘅就去咗歐美加拿大遙距「愛国」

出面啲人吹到食個飯都咁難
散播負面消息
食飯可以豁免戴口罩
去商場揾個坐/企位食啦

垃圾政府幾時先肯封關

用膳係可以豁免口罩令 只係唔可以堂食 搵到地方坐其實就ok

「在進一步收緊口罩令方面，市民將無論在室內或室外的公眾地方都要戴口罩。

食物及衛生局常任秘書長陳松青講解豁免詳情時指，規例不適用於未滿2歲的人士，及有合理辯解亦不受限制，如用膳、服藥、因身體或精神上殘疾而不能戴口罩等。至於運動，如跑步及行山等則不在豁免範圍，除口罩吸煙也不獲豁免。」

三十幾度

大型商場好多唔會比你除罩係入面食野先, 最後咪又係要去返戶外D花園公園搵位坐住食

但係佢唔需要咁樣侮辱手足

行得太前

貴過去網吧

應該只係玩野
不過如果限堂食來講，這樣出租個室內地方堂食其實係唔係都唔得?

佢又醒，2人
咁就唔越過條例

但係餐廳食肆本身有牌 講到明係做食肆 呢啲私人地方冇 唔知咁得唔得

真係如廁撈飯

會唔會遲少少連政府免費病毒檢測瓶都有得炒？

笑唔出，真係好撚慘

屈蛇，食半個鐘交更

+2

偷野食都叫行得前

就算係食野有豁免
啲商場都唔畀你咁做啦

應該開放所有政府地方比人入去食飯啦，政總，狗屋等

1.大家堆埋一堆係商場食，一來不雅，二來咁多人食，同堂食有乜分別?
2.唔係商場食既話，出面30幾度，點樣頂?
3.一班人買外買排隊 係咪又容易染病?
4. food delivery需求大增，分分鐘一兩個鐘都無飯食。做飲食蝕到入肉既本身都cut左人手，突然間邊到搵到外賣仔。
5.政府做錯既野，點解要辛苦市民埋單?

屎坑飯堂

有生意頭腦

你趕走左堂食
唔通就唔洗食飯?
將食飯既人由一個地方趕左去第二個地方
根本就係斬腳指既行為

唯一既效果
就係應該唔會再出現餐廳類既群組
然後令病毒追蹤變得困難左

+3 條友潛左水

直接帶個咕嚕肉去叫雞, 叫完之後一齊食啦

入來叫雞送飯鐘

因為獨裁政權無能。
獨裁可以好有效率，武漢話封就封

借抗疫打壓抗爭咋

放鬆防疫政策，壓制抗爭

屌西

我又未睇到咁悲觀住
始終只有少量工種係唔可以買返去食
就算係唔可以
要俾$30去呢啲地方食,感覺好差
環境其次,主要係啲錢洗得好無謂
寧願求其去商場買個包拿拿林搞掂去

其實係 係難聽啲

巴打好文采

時鐘酒店可以跟機

預定一個月先

加d 新元素，搞埋速閃午餐，男女配對，speed dating

衰過第三世界

陷家鏟政府

真定假阿